hsbc 信用卡成日咁派錢 點做生意？

和都打唔到wo

派乜錢？

所以09咪供股囉

等供股

想問下佢vs3倍係指所有cat消費都有3倍？

咩叫cat 簽帳係果六項最紅都有3倍。另外揀果項最紅就6倍

破產仔
信用卡乜都唔關你事啦

唔抵得

3倍果6項係邊6項

有用開你會知，冇用嘅你唔需要知

香港做生意求打個和

category